其實呢兩張卡有咩分別

優惠完全係一樣

左邊有金

除左顏色

彰顯身份

獎賞禮遇？

申請資格都已經好唔同啦 24萬vs10萬

月薪2萬就申請得 門檻原來咁低

人大左 成熟左 回歸平淡
用中銀或痕身d永久免年費咪lo

咪算lo*

一樣

優惠一樣 梗係用平d果張

呢張有去旅行有保險

其實AE多唔多地方用到

平時冇乜留意

多左好多
不過唔夠m/v

同Starbucks 金卡一樣

入息要求嘅分別

最早期信用卡金卡vs普通卡真係身份象徵嘅分別， 金卡表示入息高d。

好似中國咁， 金卡唔易批，
所以金卡持有人可以用將卡做證明去申請多次日本簽證。

年費唔同
咁都睇唔到

你用金卡買機票包埋旅遊保險

唔係金卡都包保險

白金都唔洗

呢張以下既AE全部都係垃圾